有無人廿幾歲已經有中年危機

公司請人
見到d applicant 50幾歲既expected salary 係16k
老細仲要覺得佢貴

頓時好有中年危機感

人到廿到炆，得廿幾k人工，無一技之長，無父幹
對未來好迷茫 唔想成世一事無成

有感而發

爸打識諗
要開始儲多啲錢，唔好咁大駛，學下投資
除咗喺本業努力搏上位外，嘗試搵下second income.

所以我入左政府

投資依家都係小注 唔敢玩咁大
牛熊果種幾日賺十皮 但再幾日連本豬八皮果種心痛唔想再經歷

依家有賺都要cash out出黎比番自己，個感覺最實在
暫時淨係識一個月草一半糧去另一個a/c,另一半糧就比家用、電話費、車錢、飯錢⋯⋯

利申：絲打

係絲打就襯後生搵人嫁啦

絲打已經好過好多巴打

you are not alone ar bro
成日都覺得自己好易被人取代

我同我男朋友都無父幹

努力鞭策佢草錢中

覺得呢個社會唔需要我 唔知點先可以提升自己既競爭力
覺得自己既存在只係增加地球既負荷 增加碳排放

父幹呢啲就唔好諗，唔好恨
始終唔係自己可以控制

20k 高個入息中位數啦
同埋係絲打
仲可以嫁俾人
冇得輸

絲打2x k人工
但年齡又28-29

人工價值水平+50%
年齡價值水平-50%

打過和啦

其實屋企環境都算可以 唔洗擔心父母
又無咩財政上壓力比我
但自己成日不自覺咁同人比較 好驚第時會變廢老

20到炆先2x k
嫁得人既話就諗住同甘共苦 真係無諗過上岸呢回事

好多人3字頭都冇20k啦，
如果係男人仲要養老婆

睇下咩

10 YEARS BIG4 EXP出面大把人請

無技術既垃圾工另計

都唔係依家先知架啦
危機

揀我la
父幹撚一個月儲8成人工
A zero

三十歲，無專業牌照路過，做緊sales

廿到尾 it狗 求撚其其等收皮
靠屋企食租收息
d 錢洗左就冇 唔諗住拍拖 叫雞都要度過

Sales 好呀，我d fd 做recruitment/startup sales
Basic 都30k ,未計comm

Lm

要高學歷？

我有朋友中學畢業都做到，不過佢係外國番黎
其他應該一般HD/Degree都ok
都係睇interview表現
上年有見得成間recruitment公司 但最尾reject jor offer